麻煩大家share呢條片

Drew Binsky曾經去過17X個國家，曾經嚟過香港好多次，前幾日嚟咗香港幾日並拍咗呢條片，短短五分鐘簡短咁講香港點解會出現今次運動。
請大家share呢條片，畀全世界知道香港發生緊咩事

五大訴求 缺一不可！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

我希望大家呢一刻想國際知道香港發生咩事，想人支持既同時
都要留意下其他國家既情況，有需要都要支持

push

Push

大家share條片前睇真d 佢指cx CEO resign係因為我地塞機場
唔該各位去佢既各大平台（fb，ig）睇下d comment
幫手講清楚件事 + report 部份hate speech